香檳俾人搶曬

香港人真快手

堅定流呀屌